sale coordinator 係做D咩架

18FG未搵到工
ADMIN工好D定呢樣好D

跟單
shipment
跟生產流程

同admin差不多

係咪需要cs同sales 技巧
需要d咩技能？

文書技能是必須
shipment邊做邊學
你都有機會對客 所以都要有啲cs技巧

你in邊行

我無apply 想試下 係咪多數係shipment？我見有d係trading
覺得唔應該淨係報d admin工

寫字樓 好多工種都重疊
sales co 我做個陣就要樣樣做
睇你邊行
唔同行業可能唔係叫sales co

有咩行對
網上極少呢方面既資訊

行業

出口 製衣 珠寶 呢類

無特別對
睇公司開咩名咁解

感謝
18fg乜都唔識

間間唔同
一般係比資料個shipping 走貨
要你走埋就狗也不屌

做緊

幾錢pay呀？

通常比較低

13k有無？

睇下有咩system野學
如果有sap學都做得過.

sap係咩

SAP 係一套software, 要有一定size volume 既大公司先用得起. 大部分mnc 都係用SAP 去run.

你係jobsdb 打keywords <SAP> 你就知有幾重要.
好多公司都希望你會有SAP experience.

如果你間公司無， 只係自己研發既system, 咁學完係下間公司都用唔到， 又要由頭學過.